仲有無人玩瀏覽器既Flash Game?

無個性戰隊？

係呢度

好難玩

童年回憶 識飛果d次次打到我仆街

what the power?

請大家小心，並集氣REPORT到條友俾ADMIN BAN！！

佢係咪坐過監個個巴打